★梁振英：本港股市急跌，是因為投資者受美國威嚇

對於中央公布草案當日，本港股市急跌，梁振英說是因為投資者受美國威嚇。

梁振英說：「事實上他們的投資受到了更大保護，所以他們比較擔心的是美國會採取甚麼行動而影響到香港的經濟。退一萬步來說，如果香港的經濟是由於國家訂立國家安全法而受到甚麼影響的話，我相信大家都要估量一下，我相信為了香港長遠穩定繁榮，我們需要有這樣的立法。」

信政府 唔驚
唔知廢老驚乜鳩
中国資金全面進場

想做燈神? 689未夠班

做埋經濟分析師

哦

英仔又話搞個香港銀行抵制匯豐既
去左邊
認認真真搞個只服務香港人既銀行支撐香港經濟咪唔驚美國威脅囉

梁公汝退一萬步返入令堂個西吧

仆佢個街
佢有沽期指

嘩，一言驚醒

乜都係人地錯 死廢佬

點都唔關中共事，👍🏻👍🏻

條廢佬真係

廢話太多，本身兩萬四阻力都好大，順勢向下。
侍機買貨 人人都可財務自己

自由

即係話美國制裁會有用 有效果 對香港經濟有影響力